今晚巴塞反晉級 我切jj煮一丁面

美斯入波切埋雙丸

如果晉倒級打邊隊

on9仔

晉級冠軍

點撚樣呀

Lm

推

狗

好好打？ 25 仔

達哥今日生日，佢願望係巴塞西超盃反勝

毒撚啲撚可毒死3千人

已經決定唔食野等食腸

食完會變靚

推定

等睇 走數

傻鳩，祝你死全族

點撚樣 你pag迷咪搞事

pag你老母=.=

我十年天狼星迷

切左先講

切你老母咩 留返拎黎餵狗啦